Reddit冇俾騰信收購，佢只有10%股份

佢唔係最大股東冇得話事

係5%
我發現好撚多屈reddit係紅底既都係p牌

又係你條撚樣
Twitter #LIHKG101
不推文

中共最叻玩滲透
佢話5%你就信？
有個安全啲嘅twitter唔用
係都要冒險想比人抄家